{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 게스트하우스 뮤 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。チェックインおよびチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに記載されています。ドミトリールームは相部屋なので、他のお客様と一緒に利用することになります。お支払いの時には、各人数に1つのベッドが予約されますので、2人以上の宿泊の時には、予約人数に合わせて予約をお願いします。当日予約の場合は払い戻し及びキャンセルが不可能で、チェックインは23:00まで可能で、23:00以降は入室できません入室拒否時にも取り消し、および払い戻しはできません。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には直接確認が必要です。一部の支店は、未成年者の入室を許可しません。ジェヒュジョム事情によるキャンセル時には100%払い戻し処理されます。客室情報は変更されられており、これによる不利益は責任を負いません。予約特典のパーティーはなく、英語の使用可能です。女性専用客室と駐車、荷物の保管、ワイファイ使用が可能であり、共用のキチンと共用のスペースもあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは他のお客様と一緒に利用することになりますか？",
            "answer": "はい、ドミトリールームは相部屋なので、他のお客様と一緒に利用することになります。"
        },
        {
            "question": "お支払いの際、予約人数に合わせてベッドが予約されますか？",
            "answer": "はい、お支払いの際には、各人数に1つのベッドが予約されますので、2人以上の宿泊の場合には、予約人数に合わせて予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約の場合はキャンセルや払い戻しはできません。また、チェックインは23:00まで可能ですが、23:00以降は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は許可されますか？",
            "answer": "一部の支店では未成年者の入室を許可していません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョム事情によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情によるキャンセル時には100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合には直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてパーティーがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約特典としてのパーティーはありません。"
        },
        {
            "question": "英語が使用可能ですか？",
            "answer": "はい、英語が使用可能です。お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "女性専用客室や駐車場、荷物の保管、Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、女性専用客室や駐車場、荷物の保管、Wi-Fiの利用が可能です。また、共用のキッチンや共用のスペースもございます。ご自由にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 503
    }
}